［美帝制裁］香港再唔流通美金消費，焗住走唔到既人要換港幣

龍門又比其他黃店行前一大步

要啲黃店願意take risk...

而家諗番反對帶頭行美金果班，應該係五毛黎...

連衛兵好嬲好嬲
叫佢人血張個班係咪縮左入老母個閪到